# Sistemas Operativos II  - TP1

El primer trabajo consiste en crear un cliente/servidor basado en comunicación por sockets. 

El enunciado del trabajo se encuentra en /SOII_TP1_Sockets_en_sistemas_UNIX_2020.pdf 